pashamon 休閒game 有冇人玩

個系統好似幾得意，係好似影相捉寵去打架咁。

佢有ai去估你影左乜，影狗就會出隻狗仔怪比你。起大家比各種各樣差唔多玩法既新手游轟炸既時候，可以考慮下玩下D隻game輕鬆下。

唔識貼iOS link

有時影自己出左舊垃圾怪真係幾搞笑

係咪有對戰模式？ 點玩法？

玩緊

鬥快打死人3隻怪 估對面會出啲咩嚟應戰

對戰其實係好似Pokémon go既回合制版，每隻怪有招技但要一定能量先出得。每次你打中人就回一能量，比人打中又回一能量咁。

想玩得複習D既有得配隊長技，有D道具比你装備咁。有屬性相克，有加buff技debuff技咁。

本人係比較享受佢捉寵同「交配」系統既樂趣 佢可以搵兩隻寵生BB,生D勁D既野出黎。

Btw, 而家有超音鼠

對戰係即時同人打唔係ai
幾好玩

有玩

有無巴打一齊玩

有冇巴打整左公會可以join

我有
叫万事屋銀さん
許可制

我後悔用火開局

係 我見木個隻好屈機

係咪影個D都係C級怪

之後ss果隻水獅好廢

隻水鳥生嘅ss草鳥絕招好勁

有b級

同埋有時battle 會跌lens
我跌咗god lens
已經有黑海神要合果隻女嘅其中一隻

溫書嘅時候影個筆盒出左
60lv 好彩有隻怪嘅技係即死令到對面淨10%血先打得死
但係我一開始係揀草主

咁咪只可以加心心？

係

洗唔洗刷首抽

5抽必中S
但係嗰個5抽pool本身得0.X%中S
其餘全部B
所以基本所有人都係1S4B起手
留返d時間儲石10抽同捉C同B生蛋出A好過

果個咩筆盒

無印

得閒去無印影先

我覺得應該影咩都有機率出

正喎
最緊要係咪冇首抽?

呢隻真係好勁
配超音鼠個道具完全可以逆轉形勢

聽日去到無印就見到成班人圍住個筆盒影箱

點知個個出腳印

晒咗支god lens

相機回體好慢
消晒體之後冇野做
打人又冇經

其實係幾休閒既一隻game• 如果真係好想玩，冇體果陣可以打下rank 清下主線試下隊打下伯伯拎裝，打架冇經但都冇體力限制。

以前以為一堆S就會勁，試下轉左隻回戰爭能量既先升倒master

我用左黎配反擊

唔夠lv俾對面lv壓制
冇相剋打一野冇左大半血
同埋先讀暈人機率有d低
我用c個條水屬molamola嘅skill先讀
連續成功估到對面用技都暈唔到人直接炮灰

影D咩會有勁野出究竟

出勁野主要靠抽同生蛋
影相絕大機會都係出C
但係生蛋無論咩級一定要靠C
所以影相好重要

有沒連登公會

可唔可以SHARE張相出來俾我影

衰左，得雞泡魚

我出十字掣

申請左

已加

我出腳印

頂，開口中

升SS個隻野點先有

requested, ID: Fatjai

Id: Jojo
求好友

added

打arena

呢隻game好似冇好友得公會

升LV好慢,錢又少,點搞

點解你地可以有咁多SS,我生極都係C

想問咩野叫加心心?加咗有咩用?

申請中 ID: KelvinX

ss 係你隻主同arena禮物生嘅

心心可以畀錢升lv
冇心冇lv升同冇得加蛋數

全場放夾個堆精靈影咩先捉到，屈到癲

邊隻？

arena禮物?邊到拎?
好多時啲日文睇唔明,
我隻主唔知輸咗一次定升咗lv,無哂心心,點算

同埋我id:初心者

同埋中毒都好煩

拎住蛋黃醬既章魚同紫色既電飯煲

仲有呪咒，每TURN 扣 一半血

你打晒啲任務會出

應該升咗lv先無心心

隻章魚我今朝影到
影黃色+食物lens

衰左，出左火圖滕柱

其實都幾隨機下

原來有啲S精靈係上唔到SS，
例如我隻火鳥

仲有隻草龜
啲錢除咗升lv,唔太知有咩用,
十抽完,又唔知幾時先有得抽

每日有半價抽,150石1野

出S?
唔係既話我等十抽好過

10抽必中S都只限一次，等10抽都未必中到S

有s
講運仔

去到14號

開左個公會叫 LIHKG

5石5石咁送都唔知幾時先有1抽

仲要300石先一抽

啱啱試左陷阱真係好勁

SS12lv同S11lv嘅分別就係
冇相剋冇任何buff
一個打對面2/3血
一個幫對面R痕

但水獅好廢

大家打arena有冇成日彈咗出去？

首抽10連，抽到三隻一樣
播到重複有咩用？升技？

可以升30次
呢隻好嘢嚟

咩野升30次？啱啱玩唔識
係咪唔洗刷首抽？

升lv要消耗啲心心，重覆怪會變成心心，升lv用

好似是

仲可以生30次蛋

升level
唔使刷

都要有另一邊果隻

我有四分之一

係咪要等排名結算先有
點解你地咁快有嘅

你就爽,呢隻野好勁,係咁吸血

影影下打怪
跌咗god lens 比我

仲要水屬
佢夠錢狂升好屈

其實god lens即係咩係唔係有支法杖仔咁既樣?有咩用?
好多道具唔識用

打競技場撞到佢好煩,唔係木屬根本唔夠打

啱啱用龍lens出左條C龍仔
d數值都係10/10/10
等我一陣孵完隻蛋睇下有咩用先

就係果次
係相機裝咗就可以影特別怪

木屬要綠鳥三斬佢先好打dd
另外闇女又係屈…
隻貓一齊攻擊好煩
仲有埋超音隻ring…搞到可以頂多下

隻game其實幾好玩

巴打thx
仲有5連未抽

孵蛋又係講運…

good luck

出隻C級垃圾!

光龍仔要同黑龍仔生蛋出一隻特定嘅A
或者嗰堆C因子

紅定綠？

想成功就用石孵…傻的嗎
我等6個鐘先得隻c
人地課長一秒就a

會生呢隻
而我係生蛋圖鑑查搵唔到佢
所以呢隻係生唔到蛋

呢隻睇落冇乜特別

一個草系既呀伯....
技又唔勁

入樓主個公會仲好啦

其實,啲有彩蛋卷既任係點做?
日日都有,但無次完成到,
同埋好多道具唔知有乜用....

都有用既⋯起碼痛⋯⋯
我係用水獅隊長上legend

我差呢隻
我有紅果隻兩次

你影咩？

用twitter share 佢想你影嘅嘢
有時係食物鏡影lunch之後tweet
有時影動物再tweet

道具就加最初攻擊多1.3倍果類多
係超音鼠隻ring可以不屈一次

加咗你

我隻水獅可能未養大，無乜力水

仲有起對面冇先制技既情況, 第一次攻擊必定先攻

打到2000位已經被人狂屈,

SS又多....

想問下交配果時
我明明齊果兩隻寵
但隻蛋果欄話我冇
即係咩意思

每日一抽改變命運

不過ss唔係大晒
屬性相剋同點出招緊要啲

你要升佢地lv 拎蛋數
之後可以交配

隻怪冇晒蛋
幫佢升lv加返蛋
呢個就係心心嘅用途

唔該晒

對手道具又多，啲道具點先收集到

而家我得圈，勺玉同水槍

打道場拎護守去換

道場啲60lv好廢
可以直打

沒得打，佢要100石先可以刷新

明閒佢賣點係個相機
但係就回體咁慢手

想你課金買電

有無人知點解佢唔俾我生蛋

係咪無蛋數？
睇下蛋icon 隔離個數字

每日得5場free

有蛋
2隻都有1

兩隻係咪依家生緊蛋

佢地交合中
要等佢哋蛋出世先可以再配

另外想問下生左強後，是2隻一齊消失定右邊個隻被屌既一方消失？

唔會消失只會扣蛋數

原來係咁
好心佢地生快啲啦

點解我之前有幾次B+C合完，隻B就失消左，話咩扑野失敗

有冇圖

沒cap低

扑野失敗唔係任黎嘅咩
所謂失敗係生C因子
冇消失過喎

好似人生完C因子隻B就沒左

唔會掛
我生緊隻S
一陣隻A都無埋

如果S生SS，原先隻S會唔會消失先

生過好多次C因子都冇事喎
你係咪記錯，唔好嚇我

我啲怪獸都無消失…會唔會係bug？

隻game 成日斷…

咁可能我記錯左

有個任話要影貓 影完都完成唔到個任既

要twitter share

是咪要連動TWITTER??

要出d咩
我搵左好多貓貓圖都係出d9唔搭8嘅野

最好…好多mission係要twitter share隻怪

arena應該準備咗啲ai 畀人打
果啲真係好易打

好似幾得意

肯定有啦

隻暗屬垃圾桶是生出來定抽出來??

抽到嘅野其實全部可以生出黎

我係影影下有

請問d白蛋券點用？

孵白蛋揀完了可以即時孵化
只限白蛋

明白 Thx

想問你地對戰斷線情況嚴唔嚴重？

我好似未試過斷

我成日斷 已經係wifi
都打打下斷

斷過1次，wifi

呢個係咩？影極都冇

要用山lens 拍完再upload上twitter

得咗，thx

呢個要影咩

佢要影型嘢再twitter share
其實就咁影啲嘢twitter就應該ok

岩岩試左鳩影 唔得
唔通要我自拍

影左隻gundam 搞掂左

自拍完唔得咪仲柒

唔記得咗了

我都唔知佢想我影咩,日文

呢隻係好嘢嚟

我得3隻s都好易上到千三啵

主線任有到卡住咗,係咁入交配個教學畫面,有無人一樣?

其實d怪係咪有個體值
點解我隻13lv波塞冬慢過對面隻12lv

有冇mission 圖？

leaderskill 有影響

Item都有

15/12 新活動

同店鋪連動唔關我地事

DL間鋪頭食物既圖來影

仲有本身既速度值都有影響
高lv同S級SS級都唔等於速度一定比人地快

我咁講得對面嗰隻自然都係波塞冬

係生過一次就唔可以再生
隻怪仲係到 但結紮左

要錢同心心升lv會加返蛋數

有啲特別係十心升一lv

依家玩唔到？

維護中

岩岩下載完就維護 知唔知幾點開返？

唔知

維護延長到唔知幾多點

有聖誕event!

準備進化啦少年

隻聖誕S 要課金抽先有？

我屌你老母Sega
送嗰4張卷會出C因子
仲要得1粒心

生到A都當你贏

正
差一粒就可以進佢
草龜仲未有得進

唔使用god les都出咗
影個紅燈籠,又出呢隻綠色呀伯

我以為係抽卷

但佢又有聖誕卷係必中
會唔會影相出聖誕卷

用lee 張圖加聖誕lens 出聖誕樹

lv up隻A

up 2/4/6/8/10次各送一張

留返啲珍珠等聖誕活動先抽野先

已進 24小時後見

大家認到隻襪貓未？

除左禮物，聖誕樹，聖誕貓，鹿車，仲有麥？

屋 好似多白色就出
我影cane candy出左

好似幾得意 留名

有無中文網？

有隻關於聲音係邊隻聖誕怪，估唔到

jingle bell

影咩先岩

其實前一頁張圖有晒

仲有用聖誕卷抽第10次就必出新個隻聖誕S怪，唔一定課金

影極都唔中聖誕鐘

有冇巴打起隻game入面開左group?

提示好似話有鍵盤但我影左大幾次鋼琴都唔得

自膠
爬左文申請緊

我差鍾就齊6隻聖誕C怪

果然直接完了就出A
我唔信等夠鐘同直接完了個機率相同

大家快d用白蛋卷啦
我2次都直出A
垃圾SEGA

又唔是既，我頭先等30分都出A

TCW 申請左

點先有？

加聖誕Lens 出聖誕鐘

係咪duco？
20人full 咗

堅掂，thanks

打mission

係呀, thank you

升邊隻上SS 先好？ 木主升果隻SS 有隊長技？

added
我個gp full 咗
其他巴絲請join其他gp
如果加人數再通知大家

我相反,影4極都影唔到貓,影鞋出聖誕屋

木果隻絕招有3回斬
呢招我覺悟幾屈

係咪android？

係呀

間同水隻野都好勁

andriod 出嘅嘢同ios 唔同

但佢又話影鞋,都係出屋,
影襪直頭得蛋糕
咁你影出隻貓?

我用紅色chuck taylor 出貓
你試試

終於有,thank you
本身唔知影咩出聖誕屋,點知影鞋係咁出

有就perfect池
等緊佢出群戰

進到唔夠錢

佢啲錢勁少

正,拎埋隻進SS級既豆丁
啲卷係唔係除時開得?

五張都開返啲C級怪

之前都冇咁多c怪

咁係咪代表唔使諗隻S級魔女同SS級聖誕女

原來抽十次一定有一隻
已經無咗

仲諗住抽多次150都冇咗

你用咗聖誕卷未?
唔好用住,唔好犯同我同一個錯誤

未有

聖誕卷有十抽包底1隻咩？

係
所以有5張都唔好抽住
下面係google翻譯

特別的Gachatamago只能在可以通過事件獎勵獲得的門票上繪製！
只有怪物出現是聖誕怪物！“撒旦女孩（美麗）”可能會出現！？
玩聖誕節活動的事件使命，並收集聖誕嘎查門票！
一次10 gachats，1 S排名怪物被證實！！

S級怪物不一定出現在第10次。只有在S級怪物沒有出現到第九次總和的情況下，S級怪獸才會在第十次被確認。

即係抽第十次都未有隻S級,就會第十次一定出佢

但無十連選 姐係單抽到第十次一定有？

影咩出聖誕火雞？我其他都搵到
差火雞

唔肯定,
但我見連抽時,下面有句野話咩機率下降咁,
可能係返C怪機率下降?
就係因為見句野先係咁抽,點知五張飛都出C怪

沙律

屌佢我都抽撚哂

如果佢之後會一日送一張,
28號前都可能有10張既,
但人地就生到兩隻升多幾級

仲可以3000鑽十抽
但可能最後得一隻A
機率如下

個包好似幾抵 30日每日25石送番

石連抽先有，卷好似得單抽D個option 而且個活動未出完最多得5張卷

火鳥 雖然未知勁唔勁

聖誕卷單抽第10次一定有隻聖誕S女女(如果前9次都沒中)

個新SP合作活動 影咩先會出個蛋糕糧

用官網d蛋糕圖都唔得

影我上面個LOGO

得咗
我明明試過用招牌

我都試咗幾次

SS要生24小時真係.....

可以即時解決
盛惠3000石
不過ss蛋一定成功
好過金、銀蛋

有無公會有位

點解你地好似咁易影到event要嘅野，跟住你地講嘅影都唔出

馴鹿升10次lv送ss生蛋要嗰隻怪1心

送抽蛋卷姐 有送SS ?

藍色細細隻生蛋用嗰隻

你差咩？

我影極都冇出貓同火雞 但係抽左番黎

差火雞同鈴鈴

貓反而易 ，影New Balance或者Nike鞋就出

火雞
鈴鈴前面有(呢個我直接import張圖都唔得，但係用電腦開再影mon得咗)
sp嗰個都係咁

free battle個個都5隻s同ss
點打呀

3s 1ss 岩岩比人 1s ko 左. 隻SS比人估倒出技，佢用隻C既倍返技一野秒左我

咩怪有倍返？

訓醒3粒金蛋全部c因子 想del驚

SP活動甜品鋪個蛋糕同雪糕扑野出ABS機率高好多

招隊長技係咩？

應該係越多skill points
自己全隊攻擊力up

好似個個屬都有隻

但係又無Show 攻擊up
似係出技的威力上升？

佢寫嘅係攻擊

試左
似係出技後+攻
出得技多就加愈多
用4格技就加20%
加一半

咁你有冇鳳凰？
佢一技7格

咁容易比你出倒S，咁仲有乜好玩，佢仲點賺錢，點昆人抽蛋 起碼D呀爸呀媽冇死到，你有得再生過。

其實情況就好似近親生仔咁，通常都係白痴有缺陷，但係有時會出天才

SP只係得隻蛋糕女?

d 任務唔識日文好難知佢想我影咩

有丫 7格加35%

聖誕任得5張聖誕卷，點樣抽夠10次

是咪on9

應該未派晒呱

其實隻game 都唔差
點解咁少人玩

有戰略性同捉心理，好玩過啲無腦土豪手機驚。

少人玩明顯宣傳不足。畫又沒女女之類

太多怪 玩得勁要記住d怪咩技能
個system似pokemon簡單版 但係都好複雜

佢成日維修
而且戰鬥成日彈出…
可能咁趕唔少客

宣傳唔夠，出果陣又有超多其他game同一時間出

隔離閃亂同芳文社維修都仲誇張

可能隻GAME太休閒 又無主線推 所以無咩人有動力玩

聖誕屋影咩出
試左好多白色野都唔出

已經孵緊隻SS，都係唔出個鈴鈴比我，影極鋼琴都係出屋

樹人阿伯打反手唔唔錯
配LV 12海神克屬反手試過一野爆500

就咁連登page白色底都得架啦

驚已棄 大家保重

神鹿回血同鳳凰回血可以壘？

終於打到Legend

buff應該沒得疊

新人報到，想問下聖誕任要影咩野先出得哂咁多隻? 我影親都係出禮物

影蛋糕都唔出蛋糕既

上網搵左好多張都唔出喎，請指教下

開sp event 鏡影D張

你差D咩？

得禮物，火雞同屋....好似差襪同鐘?

鐘要影鋼琴

火雞我係影火雞出

咁襪呢

岩岩下載緊黎玩好似幾得意咁

點先開到camera

我cap咗官方啲食物圖出

官方食物圖沒乜用

影鋼琴影到無哂lens都未有，點加返lens?

用聖誕樹去trade

咁點有聖誕樹

打裝備呀伯

但係我幾隻蛋糕妹都係咁出

維護

而家打排位好多錢！

又有聖誕描獎卷 齊十張喇

2000石 十抽 會必出s 係必出聖誕s .定係會出其他？

我出火鳥

本身已經有聖誕s 佢又出隻比我
好想要海神

個server 真係…

啲金券幫大家慳15000石

金卷交配必出S，正！！